隱性自戀

上面網頁有講解呢種人格障礙既特性 外國網頁話呢類人格障礙無藥醫 心理治療既話要由有呢類經驗既輔導員/心理學家去做先有效 因為大多數隱性自戀者都會暗地裡認為自己「有料」過治療師 唔會真心聽從意見 所以係一個好難應付既問題 而且由啲人既留言可以睇得出呢個人格好討人厭 同顯性一樣咁討厭 但隱性eq低經唔起人哋既討厭 變相多一層痛苦 你哋身邊多唔多呢種人？

有 有個同事就係咁

非常令人討厭！